重溫2014巴閪1:7德國

重溫HIGHLIGHT

現場球迷反應

上半場被0比5 究竟巴閪更衣室會係點

巴西後防失完第三球已經完全放棄
世界盃四強整隊咁西既波

no silva,no party

失完第3球慌姐 全國壓力係佢地身上

但幾分鐘失幾球 之後幾十鐘對球員黎講真係惡夢

有身份證都有波入

舒爾利唔識死仲補兩刀

個場叫個fd1齊買其他，佢唔買，咁就125倍

會然david_degea

奧燒

仲射到咁靚 近柱死角

嗰陣睇直播個心涼到呢
不枉咁早起身睇

好記得睇到呆撚左

我睇到好心酸喎場波

點會呀 巴西又黑哨又暴力 尼馬同+2車班巴西仔係高登公敵

有人歡喜有人愁啦

本身2014我都無支持邊隊 但巴西真係主場雞得好緊要

好記得嗰場，因為嗰場先睇波

垃圾德國佬

記得有條片整到德國7球全部唔入，結果巴西贏1:0

被垃圾炒7:1 輸果隊係咩

笑撚死

有一球入左但越位

好似北泡都有條咁嘅片
又係對巴西

我記得睇到喊左
但我明明撐德國
可能因為見到足球王國沒落

好似睇緊德軍轟炸巴西咁
始終由細到大睇3r
覺得巴西係足球世界既王者
比人咁樣數 又真係好慘
d觀眾表情直頭好似睇緊親人行刑咁

尼馬 我當你一秒球王

喺德國睇直播
睇完之後落街同啲德國佬瘋狂慶祝

好撚勁

呢場係拿姆最後兩場既國家隊比賽

個陣仲以為德國隊冇命返屋企

呀伯瓜左

最尾施薩笑果下勁戇鳩

好想知D德國佬咩反應

根本巴西黑入四強，完全無料到

巴西個龍好撚慘
決賽前先有篇文讚佢
決賽就比人狂數

無入到咪好囉

比佢入到決賽仲唔踢到少林足球魔鬼隊咁

決賽邊有比人狂數

喺德國too
d 德國佬見鏡頭影住d 巴西人係度喊就瘋狂恥笑

臨尾保定放晒水俾奧斯卡射門

德國BAR果D?

仲記得個陣叫條女開電視睇直播

過左陣佢話：乜原來足球咁刺激咁好睇架

neuer嬲到仆街

我都見到紐亞閪晒面

Neuer 種日耳曼精神

記錯，四強

呢條先正 係BAR LIVE既反應 國殤咁

後面D德撚HIGH到

呢度開始睇

如果唔係巴西主場 蛋都唔比你破

尼馬傷

T. Silva停賽

如果施華同尼馬係到有無機會贏

唔放水比番人地少少面隨時冇命仔番到去

當日德國咁比面奧斯卡破蛋,依家條友居然為左銅臭走去踢支那波

d巴西球迷好似半場除哂d巴西波衫

記得有條片係整走晒巴西啲後防
班德國佬好似對空龍綀習咁

glory hunter

`你條女咁好既

你係球迷，輸7:0同7:1心情有幾大分別

剪得好正

冇乜大分別！

利申:德迷

That's the point
利申:德迷

雷斯條陰濕狗

尼馬心諗好彩傷左

德國 自從抄完7:1 心都涼埋

2:0輸巴西
7:1贏巴西既感覺都好記得

因為呢場有條友出左篇文
叫《今天，德國殺死了足球》

如果而家兩隊踢多次，大家認為巴西定德國會贏

德國退步緊啦 咪又係55波
仲要果場冇左施華同尼馬 最勁都冇踢

抵撚死啦 黑鳩克羅地亞

德國殺死了足球

其實係咪收左錢

尼馬而家都唔勁啦，仲要兩年前

前面有耶蘇 中間有 古天奴 卡斯美路

在更衣室內，每位巴西球員都在玩iPhone。

好記得巴西第一場就黑咗克羅地亞

所以炒七個一皮心都涼晒

可惜屁馬無落場

見到大衛雷斯條戇鳩發火自己上再輸就好爽

馬些路禁區比人tackle得咁靚班巴西仔走去推人

真係以為主場黑哨大晒

如果巴西唔係主場雞黑得咁緊要都無咁好笑

仲杜格拉斯哥斯達

尼馬唔係死左咩?班巴閪拎波衫出黎唱國歌好似喊晒口咁

個人來說，我一直以來最憎的就是德國波。

他是唯一令我聯想到機械人踢波的球隊。

從他們最擅長射十二碼就可窺探一二。只有像訓練軍人一樣，抹殺人類情緒，才可確保十二碼穩定的表現。

在球場上，射十二碼，叫劊子手。

至於甚麼走位最機動，戰術最規律等等，說穿了就是把個人的想像、發揮，壓到最低。再把所謂團隊精神無限推高，高層在背後作充滿計算的數據分析，然後下達嚴格指令，球員聽命執行。

所以他們出色的球員，只有指揮型精神領袖，沒有藝術家一般的球星。奧斯爾算是一個異類，不過今天你都唔太見到佢。 而現今足球愈來愈不可觀，就是因為這種意識已成主導。

當足球愈發容不下個人的自發演繹，當高路斯的「穩定」正式超越朗拿度的「隨機」，足球已死。

除下頭盔，準備中箭，讓我說句，識得欣賞足球，你係唔會亦唔應該捧德國既。

嗰時玩住電話睇，轉個頭比數又唔同左，㩒多陣電話望番又入多左粒

利申德撚

垃圾教練

團隊運動追求團隊精神都唔得

呢場有人話因爲冇左silver同尼馬，我都幾有信心有佢兩個一樣要輸，只係輸少d

決賽贏咗阿根廷所以冇事

巴西full team再打防守應該輸1:0,2:0，唔會1:7

德國個屆勁到西咁

係要場波「可觀」先得

出場畫面好撚過癮
奧斯卡

踢得好都要出飛機文

Lm back home watch

Eddie Murphy
Danzel Washington

same on you

比阿根廷屌打左半場

向賭俠1999致敬
播番4年前巴西慶祝既畫面

好撚賤

真係黑入去
早啲輸比哥倫比亞出局 可能重無咁失禮

入到決賽打阿根廷 出鎚仔士巴拿都仲得

16強都係靠主場雞同互射12碼負碌贏智利

街場各踢各，個個當自已係丙朗美欺，咪好有藝術feel

老實講依家重踢我覺得真係55波
個隊巴西揀個啲人
依家又耶蘇又尼馬又杜格拉斯哥斯達
起碼前場好左好多
個陣乜鳩廢特笑死人

德國有啲青黃不接
特別係閘位

篇垃圾係邊個出

作者：Himn Yip
熱血時報網站連結

皇馬班人真係隊友馬些路同卡斯美路都係巴西人嚟㗎

日本漫畫《足球小將》中，巴西球員勞比杜因眼疾離開球壇，展轉間巧遇日藉船長，船長將勞比杜帶回日本，看看自己因為足球而大難不死的兒子──戴志偉。戴志偉想勞比杜帶自己往巴西學藝，勞比杜不好意思婉拒便信口開河，向純真少年戴志偉承諾如果他贏了全國冠軍便會帶他去巴西，結果志偉依靠泰來源三打敗了日本第一的小志強贏了冠軍，迫使勞比杜背棄承諾急急腳著草逃回巴西，最後只留下了一本葡萄牙文的足球指引給一個日本少年…… 書中的第五十二頁是這樣說的： 「志偉，你知道足球為甚麼這樣充滿魅力嗎？它是世界上最受歡迎的體育運動，我想因為它是一項最單純、最自由的運動。你一旦進了球場，甚麼教練的指示都不要去管。自己去思考和行動，不受任何約束，和其餘十位隊友一起，為場內唯一的那個球而戰鬥。這就是足球！ 足球是自由的，當你在球場中央拿到球時你將會做甚麼？你甚麼也可以做。盤球，傳球，射門。你也可以甚麼都不做，停在那裡，如果要傳球，可以向前，向兩邊，向後面，向那兒都可以。盤球射球也是如此……」 任何球員也不是機械人，因為機械人只會跟隨指令踢波，但球員卻不是如此。即使領隊高層有嚴格指令，球員聽命執行，但在場內球員仍有能力有自由去選擇怎樣交波射波甚至「打假波」。我也討厭德國隊，但片面地歸咎德國的大勝殺死了足球，原因是因為他們走位最機動，戰術最規律，那麼數年前就好應該歸咎巴西殺死了足球，因為他們有3R，西班牙殺死了足球，因為他們有西班牙烏蠅。這只不過是胡亂安插罪名而已。 識得足球，就不會作出無謂的指控，指控一隊波只靠「戰術」、「走位」、「紀律」、「C朗」、「美斯」、「運氣」等單一因素，明明勝利是任何元素也缺一不可，在你卻只幼稚地指控德國只靠一道板斧便能勝出比賽。 識得欣賞足球，不會這樣砌詞兼有頭盔扮分析的。倒不如霸氣地說一句：「德國波我屌你老味啦！」

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2017

屌cop出黎無左隔行
入link睇啦

我通頂睇
老豆一起身已經5比0佢見到呆撚左

不過唔關我哋事佢捧英格蘭我捧意大利

德國打整體波，唔會因爲一兩個球員而成隊波廢左